無口罩跳唔跳閘好?

想問下有無風險…口罩都唔平…

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

跳

照跳啦

你地跳嘅時候有無帶口罩?

屯門區校友街坊們過黎幫手啊

戇尻
跳閘洗撚口罩
你戴左 比人捉又係五舊
冇戴又係五舊
唔係刑事 唔會咁得閒報龜

大把人都係無口罩咁跳

冇帶照跳

冇 岩岩跳完

著校服都跳啊
老閪都跳

冇

冇
輕鬆 冇壓力
冇職員理

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

戴左仲高調
我無罩流暢推閘
有口罩直頭令對方早幾秒鎖定

唔敢跳閘/罷搭黨鐵既人入黎！幫你地突破心理關口